====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais elle ne voit pas l ' urbanisme comme de l ' architecture à grande échelle : « Il y a un processus , en contact avec l ' amont des choses , la politique , ce qui motive le projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

